# FUNiX Passport
• Tên dự án : Quản lý nguồn mã hóa Funix Passport
• Mã sinh viên : FX16023
• Họ tên: võ thành đạt
• Công dụng này: Lưu trữ tệp và mã nguồn cho chương trình
• Có những chi nhánh nào:
+) backend: thêm mô tả cho backend
+) document: thêm tài liệu cho chương trình
+) bug/clear_console_log : để xóa console.log
+) feat/auto_enable_subtitle : để tạo cửa sổ bật lên cho chương trình
+) Revert “Format file”: quay lại commit File Format
Không có bổ sung gì thêm
